（反送中）知唔知點解愈黎愈少藝人表態

係因為有班豬隊友呀
做藝人表態已經係危險嘅事
但係有一班藝人都仲會冒險咁低調暗示支持（例如之前比比鳥）
大家心照咪算囉
但係硬係有班人好似驚死班大陸人唔知咁
去埋人地ig瘋狂吹奏
或者啲傳媒直頭出埋新聞list哂邊啲藝人支持示威者
所以有時唔好問點解啲藝人唔表態
係你地將人地低調支持 變成高調吹奏

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推